點解冇人出街著兔女郎裝?

女僕裝都有人著 但兔女郎裝就冇 明明兔女郎裝有大家最鍾意既黑絲

推

咪撚玩

推 不如搞個dress code先 廢老廢青都鍾意

無撚嘢呀？